[黃色YouTube圈] 林鴻達 Live：捷輝小巴結業

林鴻達：經營逾40年嘅 捷輝小巴 執笠，到底所謂何事？有何遠因近因？係咪真係遭政府針對？
事件反映公共運輸政策有何流弊？運輸署、運房局以至整個政府有何缺失？

開場

今晚講車~~~

梗係又講運輸署勾結皇冠車行啦，咁撚多年都講呢啲，悶到仆街

全港咁撚多小巴公司冇執，大嘅智障肛交都未執，係佢執笠？

黃埔地鐵延線講咗九萬幾年，足夠時間畀營辦商反應啦，不開拓版圖，死守黃埔，怪誰？

無講運輸署勾結皇冠車行喎

at least 未聽到有

一係講豐田小巴幾咁不濟囉

主要都唔係
主要講緊Rosa

佢話歐3豐田好，歐4豐田三零都唔得

人地話入紙要重組路線兩年運輸署唔理喎

扮黃碌撚爆粗，好低囉，垃圾

今集有幾多粗口呀?
為攻擊而攻擊, 又唔做功課

被打壓

唔多咩